誰人又相信 屌你老母這膚淺對白

誰人又相信 屌你老母這膚淺對白

未見過咁冇誠意既改語post
內文同主題一樣

來吧送給你 叫幾百萬人屌你老母的歌

如若未聽過 誓言如我屌你個老母

才令我因你 要屌你老母 屌屌屌屌 那麼多

屌 你 老 母 屌你老母呀

明年今日

屌你老母，屌你老母，屌，屌，屌你老母是我

其實個意境幾好
帶出左屌人老母唔會真係屌人老母呢個意思

做乜撚野